綠帽定單身

綠帽
單身

綠帽，當SP

單身唔會受傷害